［突發］理大tg放題緊

好多green objects，準備攻入去應該

係條橋都打緊

入面有冇路走出嚟？

條橋好多object

放題咗成日啦

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

理大cmapus又變埋污染區

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

係咁話戰略要塞嗰啲人就自己出去幫手啦，響連登覆得咁快，唔好叫啲人代你去死

存地失人、人地皆失
存人失地、人地皆存

好迫 要企梳d

有人，會永遠攞唔番？

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

人安全》〉》〉佔有條橋